港男係唔係全世界最慘既男人?

物價極高，而樓價連續9年全世界第一

另一方面，港女數一數二難頂。經常利用男女平等同男人要有風度/男人要養家爭取最大利益。而事實上，香港不論教育及職場機會上，男女機會都均等。神科如法律及醫科出現女多男少多年。當然港女收兵同派帽都有一手

香港冇父幹男人真命苦/慘

利申:有要好女朋友，但自己曾經被港女折磨而依然有心理陰影。現在身邊男性朋友也經常港女折磨及被帽

一早轉左搞基啦，物競天擇

is

寧做破戒僧，不當觀音兵

同意，我未同而家女朋友之前單身7年，當時得閒叫下雞

美國男人囉，人地爭撫養權同賠膳養費真係男人係地底泥黎。
香港假假地大把男人走數